# Welcome to StarfishX 🎣  
- starfishX..Beating average profits
StarfishX SET API เครื่องมือสืบสวนนักลงทุน เป็น Library โปรแกรมภาษา Python ที่จะช่วยให้นักลงทุนสาย Quant เพิ่มมุมมองและการตัดสินใจในการลงทุน หาโอกาสและผลตอบแทนที่เหนือกว่าตลาด   <a href='https://tapattan.gitlab.io/python/starfishXapi/'>รายละเอียดเพิ่มเติมที่</a> 

```{tableofcontents}
```
